好心D樣衰既女仔照下塊鏡先學人講「我有男朋友架喇」

同D女傾傾下計無啦啦彈句咁既野出黎,
你話你係靚女我都未必有感覺啦,
何況你咁樣衰唔係諗住我真係LUM你呀

你柒姐 如果係個靚仔既話 佢就算有都唔會話出黎

講真話 咁衰嘅你

可能條女驚你鍾意佢先心急講出黎
分分鐘無男朋友